[I/A]黑色沙漠 MOBILE 葛利西server 掛機王（7） 連登巴打 server : 葛利西

[I/A]黑色沙漠 MOBILE 葛利西server 掛機王（7）
連登巴打 server : 葛利西

事前登錄獎勵全部玩家入驚自動有，組序號比電腦版用，唔好再問。

大型 MMORPG 手機遊戲新作《黑色沙漠 MOBILE》正式確認將在台直營上市
（GNN 記者 Edward 報導）

1. 開始後要做乜？
做任主線為主
副任有既可以接
値到完主線 - 到魔女就爆機

2. 等級
完主線，你應該到55-56lvl，跟著開始無限農怪掛機。

3. 掛機掛邊？
2100 魚人
2200 神殿
2300 魔女

4. 戰力點升？
小黑係主力，小黑升一級加大概15戰力

裝備先轉金雙洞，可以助你到後期

飾品用+10綠，而家平到冇人買
之後轉+8藍，已冇人買
主要係轉紫+7
金唔諗住，因為太高成本

5. 裝備強化突破

基本上20級以下都可以50%以下既機率去試突破，衰咗可以唔修補從頭再試

20級以上就要小心

個人試過10%20%負6過到，但過唔到又連爆就成本價錢越來越貴，有可能貴過100%突破

有人99%都過唔到，所以過咗20級突破就睇你賭唔賭機率

6. 飾品強化失敗，恢復卷的需求

綠色飾品恢復卷
全部都是1張

藍色飾品恢復卷
保留等級 戒指 項鍊 腰帶 耳環 手鐲

3到6 全 1張
7級 2 2 2 2 2
8 5 8 5 5 5
9 21 38 25 22 21

紫色飾品恢復卷

保留等級 戒指 項鍊 腰帶 耳環 手鐲
3到4 1張
5級 2 2 2 2 2
6 3 4 3 3 3
7 6 11 7 7 6
8 15 27 18 17 15
9 76 139 90 85 76

7. 寵物:

可以合成去到5世代，但係冇用，因為最多得4個技能

兩隻1代合變2代，兩隻2合變3
合上睇機率，有機會爆幾次

最重要既技能

小黑經驗: 2%-5%開始
負重: 50-150
戰鬥經: 2-5%
知識經
生活經

8. 馬:

捉馬，地圖有圖話你聽邊到有得捉

有1代，2代馬

升到10lvl，2隻就可以合

機率100%合到

技能最多4個

主技:攻，防，精神， hp
副技最好加負重

9. 領地

自己採木先，最好到熟練5

升領地:
精石所先
主城
其他

10: 夏卡魯保底得紫？！

係呀，夏卡魯條粉皮明玩9你非洲人

你1萬抽都係可能得紫

11. 連登公會 ：

公會：狗向西奔走

公會：貪婪之都
(攻城公會,2000戰力UP)
LINE:

公會：揍敵客
LINE:

公會：三六九
TG:@fish_y

公會：創世紀

公會：禁軍
(休閒)

葛利西Line 群：

維護日期：
2018年9月19日。07:00 ~ 2018年9月19日(三) 11:00

改版內容：
-新增新公會內容 【據點戰】
-新增狩獵地點【噩夢】
-新增飾品等級共鳴效果
-提升夏卡魯商店累積100%時贈送的物品獎勵
※改版內容可能會因維護狀況有所調整，如需要調整時，會透過該公告告知給冒險家。

可能保底金

巴打辛苦晒執好個頭post

小弟整咗個新休閒公會叫「大不列顛帝國」
唔係成日上但又想有個公會坐下嘅巴打絲打可以自行加入, 有其他公會收留可以隨時放心離開
目前有兩張公會王卷, 多人入之後會定時間開
感謝

聽日個更新有D吸引 終於開PVP圖

糞game 60粒紫水晶無金

就黎59LV 仲係得2400戰力留名

i know that feel

隻game維護, 屋企部電腦可以休息下

改左下午

刷到1洞金買唔買？已經有
賣交易所好似無人買

「禁軍」收2300戰力以上活躍巴打 吹雞時要幫手
公會冇乜要求 日日砌王同要打鬥技場 做下會任即可
長期宣戰狀態 有興趣可以申請

本身有就唔好買

維護都改

920,000平過交易所1,444,444咁樣呢

平過但係放交易所無人收你都係無用 依家連D雙洞武都差唔多用最低價就買得到 金裝價值開始跌 如果一陣維完係變番100%保底金的話會跌得最勢利 所以我覺得唔買好D 你留番D錢一陣維護完睇下執唔執到平雙洞金武仲好

我琴晚打左件雙洞甲番黎放2千萬 D人都即買 但反而2千1百萬已經無人會收 不過我實收得個千四萬真係好撚少

諗諗下都係買金武算, 屌你金幣佬黑撚到

維護完先好買呀 唔知佢一陣改D咩

咁又係 都係繼續掛算

佢話金幣佬保底100%增加 唔知增加乜春野 有可能只係一個十抽加多10% 又有可能變番保底金 所以睇定D先 台伏真係好撚伏

d 水晶合高一階成功率真係低到

不過佢又真係跌得多既

今朝合到2粒金 但屌你一粒加攻速一粒加防 副屬唔係我想要個個屬

重裝都唔掂既話試下用momo 囉

利申, 前排掛無雙個陣試過, 最後係重裝windows

玩咗2日1200戰有冇公會收

一開頭平買左橙飾品個D fatfat啦
估唔到佢咁快開飾品共嗚

唔係加移速都算啦
真係未合到過金, 得佢送個粒

飾品共嗚姐係咩？

早兩日買哂錢箱換錢買橙裝 搞到依家無哂珍珠拆石上粒金防上去

[2金] 攻+2 防+2
[4金] 攻+4 防+4
[5金] 攻+7 防+7
[2橘] 攻+20防+20
[4橘] 攻+25防+25
[5橘] 攻+35防+35
[2紅] 攻+40防+40
[4紅] 攻+50防+50
[5紅] 攻+70防+70

韓版早排先開

橙裝

巴打fatfat啦
裝備的飾品有
[2金] 攻+2 防+2
[4金] 攻+4 防+4
[5金] 攻+7 防+7
[2橘] 攻+20防+20
[4橘] 攻+25防+25
[5橘] 攻+35防+35
[2紅] 攻+40防+40
[4紅] 攻+50防+50
[5紅] 攻+70防+70

唔好打我呀

唔要嘅文物除左喂小黑仲有冇用?

台伏係呢方面開得好快

得一件金

唔係點CAP你水

飾品我得一件金咋

上星期我個ser橙飾3千令萬都無人秒
琴晚已經3倍價錢

無 除非你想等中多3件合上去＋3

3千萬 我D裝都未搞好呀 點玩飾品

睇住個交易所計成本
5金既價錢 vs 紫全+7+8
不過2橙先恐怖

利申用緊藍

寵物負重50~200

韓版出個期推橙飾品 抽飾品中橙有30%up
台版唔知幾時先會有

永遠都唔會有

一定無

佢改保底紫都做得出 佢點會比你有橙Up

維護改到1-5 分分鐘搞到8點出世王都未搞好 次次台灣代理都係屎咁

保底金我估

宜家要轉金飾，變夠錢

個維護遲完又遲
我朝早掟左班友去8hr, 一陣返唔切黎

成舊野比佢所謂直營, 但台版d 市場計畫硬係會有d 唔同

魔女做乜事
打開個點, 凈係今朝隻人已經試過兩次停係冇怪既地方發呆...
auto戰鬥仲開緊

比佢陰左8點就off左比電腦休息下

我都係 依家開番黎掛

D台仔做野那西到仆街

飾品無保底都係抽唔落 繼續以全身雙洞金為前提算

啲飾品價升到痴左線，之後就值仆返落黎

有 韓服有個建築食文物
加掉寶 負重 戰經

唔同人搶啦 錢就得2千7萬 仲未買到頭同手雙洞 搞左D裝先算

你個倉夠位可以KEEP住先 但唔知佢幾時先出

開堆角色出黎做倉

遊俠玩到悶 開咗隻女武神玩
好靚女

對腳幼到

飛鼠巴，下次開POST幫我改一改三六九個Contact
fish_y > lung94628
因為佢棄左
唔該晒

加負重戰經
真係唔開人keep唔掂啊
好多藍色合突爆左佢算

巴打食開美極?

佢食開私煙

美極同私煙, 差唔多姐唔好爭, 打和啦

你J開骸骨？

咁快棄

無課七日終於上到2500戰力
btw 法國ip7 plus上咗ios12 會彈game...大家考慮下先

ipx ios12 玩咗兩日乜事都冇

7plus升左上12無事喎

7日升到2500咁快
我玩咗10日都仲係19xx

平時開省電 掛成晚都冇事
今朝發覺同樣動作 但彈咗 再重開掛 一個鐘再彈...

依家升戰好易 交易所大把單洞金 最貴都只係200萬
買齊哂已經輕鬆過2000

你試下重開部機試試 我ipod touch 掛成晚都無彈過 反而一開game個幾日就有彈

兩日半爆哂主線 跟住就掛機升裝 咁啱琴晚抽到雙洞甲 啱啱好2501

無課既我由第一日開始玩到而家仲係2400

主線由神殿開始無做石室討伐無打瘋狂掛機輕鬆2500

公會 禁軍
說好的休閒呢

晚晚開晒拖

你咩會？

我係禁軍

我地係咁比人宣 我都唔想打

成日比人開拖咪掛機都比人殺

每次入魔女都唔可以由得佢自動行

今日去兩個場都係敵盟，好在我mon住

係 好柒煩D垃圾台仔 係都要搞鳩你

我琴日打完世王一出黎即刻比人殺On99

有冇咁誇
凈係掛機都係升到lv 同餵到黑仔姐
唔搞裝搞飾點2500呀

掛機掛到就黎59了仲係2400

有幾多個玩過韓版😂😂
正路都唔會買

一出黎唔郁係無敵，應該可以即返城

我無諗過會有人係到伏

可能一排冇玩d 大型mmorpg
做咩港台會打得咁犀利
唔係打陸仔架咩?

之前玩online game
都係入台仔組, 覺得冇咩野
係性格比較煩膠
只係溝通上冇得撚黎鳩去

禁軍晚晚8點係門口打晒架 我得23xx戰參與唔到

會戰都係D馴獸玩哂 下下開大打到你訓低係咁SM你 玩弓比人當水魚咁砌

平時搵人咁難 世界王唔洗搵自己送上門

乜野迴射乜迴爆乜集風都唔夠人個下大玩
黑精靈的憤怒2得唔得

變左公會戰時段

黑精D技硬直太耐 未出到已經比人打到訓低

狂戰招大好似係霸體

狂戰團p沖過去開大就夠

烈火戰車沖埋去燒鳩班友仔

巴哈有人預告噩夢點玩

200%跌橙裝 睇黎又會比班課長SM死

大家諗住夾埋霸邊度對抗重課公會

0*200都係0%

真係眾人皆醉

預左架啦 唔係點引人課金
最多咪棄驚

最低平均都要2700 永遠冇我份

其實係我地俾人宣戰多

最好休息下先

我唔想再打

經驗值、掉寶率提升 5%。

嘩多到呢

睇錯原來係掉率冇變，高返橘裝跌率，屌

比人開拖唔是唔還手掛

維護完 送金裝

玩得

送金裝

都係拎黎比小黑食

食左喇

而家連雙洞金甲都多到無人要

有冇人知點入新圖

遊俠新時裝都係伏伏地

開世圖 會講邊幾個區有得入 然後去到 門口個位就有得入 不過真係有少少難打....

唔課金真係冇得玩 棄game先

課長又開始做野買戒

有保底金未

※ 商品開封時可以獲得上列道具之一。

■ 珍珠商品

商品名

價格

基本獲得

購買3次時額外贈送

購買限制

3~4世代寵物箱子

990珍珠

3~4世代寵物箱子

登記證：4世代寵物1個

每個家門每月限購6次

※ 商品開封&使用即無法退款，使用前請再次注意。

diu 4隻4代唔洗合手

CAP左半個月水終於較番做保底金

4招都係垃圾技就好笑

550張先換到 課長的玩意

個金飾箱玩晒

痴線 真係課長玩晒

飾品共嗚仲勁過巴哈D資料
5件金加7攻14防

屌你老母你殺撚夠未？

得撚罪你？係要殺

無得攪 掛機會自動打埋人

睇撚住佢走埋黎殺

入到去噩夢都係咁比狂戰秒

好似係呢度巴打黎喎

我唔知得罪佢D乜撚野 入番去無耐又追住我殺多次 ON撚99

忍左咁耐終於有pk係會咁架啦

咁黑仔我開紅到宜家都係頭一日比人殺過

係咪你黎呀 認左佢啦

個個好似係紅名

係大地圖見到有logo又點
岩岩先入返依家個map係有噩夢logo
會唔會無啦啦死q左

咁難打既喂

唔同ser我地

我都唔明 個場得40個人 係要殺人 屌我都係想刷下怪博下出橙姐 你地要打打殺殺可唔可以唔好搞我依D平民

話課長玩哂果d好似第一日玩咁

係噩夢地圖真係無得怨

女武神新時裝好好J

第一日搵埋同會掛埋一齊安全D 水都食小D

想問個夏卡魯卷 有咩用

打完會送件金裝比你

連登有冇工會收人??
玩親果D都好唔熱鬧
25XX戰 求工會

應該講緊交換劵

哦屌 可以換金以上飾品 不過要好多張先換到

咁有排存 不過好彩打怪會掉

咩ID

比人鬧喇 係咪衰

連登仔打連登仔
岩岩都比創世紀殺 有心清場果隻

新手報到
飾品要相同先可以突破, 請問你地係買番黎突破定打任會有送飾品?

開名 幫你話佢

小弟已經屈埋一角打 人不犯我 我不犯人

叫Kwan 狂戰 係咪你 我都屈埋一角

不嬲都鍾意自己人打自己人 最好殺到無哂人玩佢地就安落

係佢黎

人不犯我 我不犯人都講得出 睇撚住你埋黎

係我 無行開過

打撚完你未不犯其他人咯 淨係搞鳩自己人咋

你都on9 我打左起碼200隻 睇清楚無人先自動好得閒屈你咩

真係無見到有自己人 你要咁激動無法

算啦巴打 我位都未搵到已經比佢地追住黎殺

係啦 我以為自己好勁搶人怪 再上黎屈自己友

你要咁執著都無計 咁比你殺番幾次囉 然後呢
我真係睇唔到有人係連登公會而我又係殺左
咁你當我睇錯殺錯好未 對唔住咁得未

好似會殺到同公會？

同公會唔會殺到

整臭哂自己個會

我掛其他位都無其他會D人走埋黎殺 唔好話台灣會 其他香港會都無

你要JER住都無計 我係無睇到
我特登殺既唔會否認 真係無心
你要執著既你過黎殺夠我5次 滿意未

我都俾人追著砍

越走越追

頭頂殺咗10幾個

係咪便利用100m呀？

係就改50好啲

個個係講緊騎馬咋喎

不過宜家唔係好多人，多個星實殺得重勁

屌一路以為係掛機幾米內

唔係啦 個個係講緊你段路過幾多米先CALL馬騎

同公會唔會打到

can you feel?

要打最好公會自己人一齊

試咗冇傷

正喎, 約埋一個點
靠大佬照住

依家比D人搞到唔敢開省電 要MON住睇下有冇癲狗走埋黎

禁軍 但成悶心人宣 唔怕煩就入

狗向西奔走 收高戰 準備據點戰
有意pm

有冇既打收ac

2500戰獸娘
3橙，雙洞金武，+8藍飾，攻擊金文物
3代寵 2代寵x2
300復原卷
仲有少少珠咁
只係課過38

想睇下有冇人收
隻game太單機 好悶
pm我睇圖報價啦

btw人唔係香港唔知點交收

一定要一齊先得

太多人冇啦啦走過黎搶地區

無課表示唔關我事 返返平時既安全地圖掛機

真係掛機去做野 番黎有10kills
有見過幾個禁軍 下次留意番

睇住你追撚住我殺啦 扮乜撚野

你地想個會出名姐 實幫你地架喎 下個POST標題留比你地個會

上幾個留言你地個會長先話鳩你叫左你唔好咁玩 依家你係到同我講你走左去掛機做野唔知自己殺左人 扯貓尾都夾好D個口供啦 邊個會信呀

宜家pvp地圖唔算多人50-60

之後實變殺人算

我掛返魔女先

戰力上返先過去玩

佢新包4000石重要有保底金飾

唔係必中架 50%中咋

3次先保底喎

788你買戰力包都有8000珠啦
依個包係FOR課長抽橙飾 唔中橙飾係蝕到仆街

重以為咁好死

我睇完都覺得痴撚線

卡爾佩恩珍貴箱子

【神話】飾品

0.33%

【傳說】飾品

50%

“頂級防具黑石箱子1個”或者“【傳說】凝聚的黑暗能量箱子3個”中隨機獲得1種
- 開封1個頂級黑石箱子時可以獲得3個武器或防具黑石
- 開封1個【傳說】凝聚的黑暗能量箱子時可以獲得1個【傳說】凝聚的黑暗能量

49.67%

姐係9成唔會中既包

神話後0.33%

所以係痴撚線 788 中暗小黑肥就真係

一更新完入去我殺20幾個係有部份手動殺附近既人
我見唔係三六九 狗向西奔走 貪婪
你係咩公會咩ID我都唔知
之後重入純掛機 真係有10kills

你講完咪再留意下

隻GAME咁易抽中點賺大錢
D課長咪又係照課 當買珍珠PACK

送果兩件金裝係跟角色定家門

佢咁出之後多數係課金包珍珠加機率橘裝

家門一次

賺錢唔緊要 但佢個機率真係 你話788 抽十次都GUR少少抽得個一次真係

我係禁軍個會 岩岩見到比你追黎殺
不過算 我出番去掛普通魔女 廢事又無啦啦比人殺左成晚無錢賺

哦 咁我留意番
巴打番黎掛啦 1k一粒戰利品
賺錢

玩遊俠同做公廁無分別 個個一埋黎就上得 好難可以保自身掛到機

唔係點會有人課6位數－7位數
小課就唔好買依D喇

我想課但唔知課邊個好 得番3個戰力成長包 但係又無得再換黑珠 用白珠買野硬係覺得好蝕咁 9903代寵又唔係好敢賭 廢事一陣出隻3招垃圾技 無理由咁傻仔買200張卷打幣

屌 做材料？

90萬買得過GE 比小黑食咯

巴打你都好歐下

想俾人屌屎忽係咪？！你講

認真 想課既 買哂2000金已經夠
其他你真係重課先買

買2000金不如買 討伐自己打

2千金唔好仲唔抵咩 用1千珠買200張卷打完都有千零金啦喎

除左限時 隻GAME暫時都無咩係抵

我諗緊好唔好買卷打金幣抽頭 差個頭就齊雙洞

比我就咩都唔好課 淨係PLUS加21日同7日珍珠養生等買限時都夠

不過真係要2揀1既 我寧願直接238買金幣算 無咁辛苦

但係買238個戰力包 400張卷 打133場到 應該仲多過238D幣 不過就應該打到佛誕

想掛機都唔係咁易了

打到咁辛苦到時咩都抽唔到真係無謂
我靠掛機刷同任務送既量黎打算

諗諗下都係掛機等佢出卷儲夠一個禮拜先打算 唔想哂錢落依隻GAME到

反正都係差個頭 等人放出黎都得

留名

克價卡出雙洞金副武（死左一次）

惡夢除左垃圾值錢 暫時都無咩特打寶別明顯既感覺

想問下點樣先搶到人地登錄左去交易所啲物品
次次都搶輸，有次有人擺左五套遊俠裝一套都搶唔到

課金易真係鬥快
其他野就set上限鬥錢多

招標邊有分快慢

招標同時有一堆人可以買 招標成功之後仲要同人玩手速買 好似係

唔通有外掛
我一見有人登錄已經狂刷新等買，但招標次次都失敗

招標梗係無
你禁招標唔會搶到
要刷新確認招標結果個下夠快手搶

巴打 咁預約又係咩玩法黎？

你見到登錄個下已經係比人買左
有心搶係開住個交易刷新等人放出黎

嘩屌原來係咁
巴打咁預約又係點玩？

非課金野無貨賣時先可以預約
左手邊係用依加交易上下限價預約
右手上限個個就可以set高過依加交易價既上限
如果多個1個人搶就睇邊個個價set得高
你用超上限價預約到人地係見都唔會見到件野上架人地一放出黎會直接去你到

無用，招標成功會有一段時間比你買刷唔刷新都係咁
同一時間只會有一人標到
手速only matter when成功個個人一段時間未買個item由招標->購買狀態
而招標失敗會彈咩xx不一致

唔該巴打

因為我好多野都係無禁招標直接刷新係確認招標個下買番黎
其實招標禁唔禁有咩影響
如果唔關快唔快事咁關咩事 真心想知

運氣囉

我覺得刷新應該係搶到既
交易我多數係咁刷新買 淨番就上限預約
無埋由好運咁多次

巴打, 唔好教錯人
上面彈字話登錄係已經放咗上架, 但未轉status (即係好似你放上交易所, 都唔係即時show住販賣中, 而係show住等待販售)
所以彈字話登錄可以去定交易所refresh 一般幾十秒就出, 有時可能會1-2分鐘

啱啱放上去就比人秒

終於有回報了

5代變加精神力

姐係一路以黎都錯
因為我未試過登錄完係刷新到出黎
我搶開都係佢出字之前已經刷新

你係咪講緊琴日更新完無耐有人不停放時裝個陣 我搶到件遊俠

佢彈登錄乜乜乜 其實你當係提你 "有人放野上去賣 快d去搶啦仆街" 咁就得 登錄完多數等一至兩分鐘先會出招標 招標同個d美食展 一開閘沖出去買一蚊鮑魚龍蝦差唔多 不停refresh 鬥快禁

呢件應否賣屎忽

望開搶野我望完其他職既新外觀在望下狂戰
我都係番去打怪算
點解狂戰唔可以型D

等女狂戰算

係啊

黎啦，屎忽是要賣的

勁靚

有波

日日J個波GAP

成億, 賣屎忽好似都唔掂

係咪即係羽毛個件?

係呀

送鎖匙
出頭盔

左下角寫咗你可以加長賣屎忽時間

正到

岩岩有人放雙洞頭 即刻買左 終於齊全身雙洞

有橘鞋。

賣屎忽買番黎

依家終於可以玩飾品

冇見你賣啵

我成日係會頻比你地屌屎忽啦

好大波

賣幾個星期屎忽都開花

都重未屌 猪扒強 成日中橘

特登整到最大

咪係

睇神威直播 噩夢魔女長期都70人
葛利西長期得20人

鄉下ser

巨人我見得5個咋

本應是匊花

冇課有課都咁高興

三六九收人 2500戰up
有意請tg: Lung94628

葛利西有冇公會收人? LV48/1900戰力 玩咁耐都冇公會

係
貧者越貧富者越富
晏啲試下入去送死
預左比人殺, 搵錢要緊

返女掛安全又快

計過幾次
係噩夢魔女36分鐘1800隻
平均一個鐘打到100萬銀幣

1000黑珍珠買200張討伐卷抵唔抵屌?

貢獻度 如何恢復？
人都請唔到

唔會恢復 請解任務/炒橙/黃工人請返綠/藍工人

好的

如果唔急洗
每日拎果個好似抵d

打左半粒又係比食硬你媽媽打死
明明見其他人行過都特登走開好合作搵錢

我覺得係ser名
俾我係台仔。見都西字都唔想入

台仔個西字有咩特別意思?

連登仔搶住入

廿人都唔錯
一人一個角甩頭
冇人特登跑map殺人真係可以長掛

但係我怕五代 冇咗負重/起步加速

如果唔係都唔會變公敵

我上5代變加精神.
不過遲下有6代，冇乜所謂

我發覺佢地係入去殺打多過殺怪

以為你叫我升五代 飛鼠巴祝你6代中攻擊/防禦 btw幾時出

乜原來經已係公敵

我練埋第二隻5代等

你都可以練定

應該下個月先會

我都合緊

仲上黎話搵同盟，但又係咁殺我地啲人

呢個ser 2500戰力係pvp圖搵唔搵到食
講緊摺埋打怪唔搞事果種搵食

應該唔夠5分鐘俾人打返出黎

無2750 都唔好入

假設冇比人殺
齋計打怪都要2750？

同埋而家個問題係戰力上唔到 又冇裝
但又唔入得去打
惡性循環

就算無人殺你 D怪都好大力下

2700入就唔洗水打蔓沙

所以咪話貧者越貧
不過唔點課就算啦, 玩慢啲姐

我求先都入去掛左陣
26XX公廁遊俠打要食水
其實密集位都有人企, 基本唔係成兜埋黎SM你都冇事
不過半個鐘比人殺左出黎, 然後再入掛到夠鐘做野又返番出去變安全模式

我覺得巨人係最難打

又黎

其實其他噩夢圖係割西係咪都係人唔多
如果係打完呢次魔女任考慮掛下個邊都好

走啦你

有50人到

咁對比起魔女又差幾遠喎
帶多幾支水得閒打陣魔女好過

唉封左頂都係玩分身算
完全唔識玩落去

人仔升到60之後係咪開第二隻人再升LV掛魔女

睇你想刷橙裝定刷普通野 刷橙未拎隻人入惡夢挑戰下

痴線 咁易出橙

大佬三六九殺夠未
係咪迫我轉會
蔓沙仇天痕我轉埋掛機位都過黎殺係乜料

連登內戰

我冇入連登團其實
但佢轉point jer我我認到三六九就上黎求下放過我

好慘

慘

巴打你咩名咩公會?我同佢地講返

而家就係連2700都上唔到
入去既人權都冇
我都係慢慢玩下其他職開心下算

我上到唔敢入 玩遊俠入去好似做雞咁 個個都屌得你

咁正常見到唔係連登公會，又唔識你，打都好正常

次次都係去殺下人之後出番去
掛又要望住

冇咩正唔正常, 係人問題
咁岩呢度個個都好勇鬥狠
其實(咁岩)被殺都係係連登出現過既公會名姐
打緊魔女有隻獸娘行過都見佢兜路走, 公會名唔係呢度人

10點掛到而家都係呢個位 無人搞事
得20幾人好多點掛

有冇出過橙？

惡夢少左人掛
連食硬有班都係掛番魔女

你個名好熟，應該俾你殺過

D人好惡已經唔係痴埋去佢到打 佢都要特登走埋黎殺你趕走你 想霸哂成個位咁

除左幾個公會 我真係分唔清咩ID

無啦 刷戰利品賺錢就算

岩岩入魔女惡夢試下打 點知比怪圍死

2800先好入

課長先好入

長期俾人宣戰，不過近期好啲

GM先可入

乂幕府乂
愛玉

其實個會鳩入
有冇團有位，2500戰

入黎 禁軍 休息公會

休閒

返屋企退會先

換咗用note9, 畫面真係好好J

推到最高畫質？

係，靚到呢

有冇圖睇下 等緊換XS MAX

聽日到

我過多一個月先換

公敵既人係要過黎搞

cap 圖未必準，總之正喇

59lv左 好難升
想放棄等新地圖同主線先升

真係好清 你就好 有黑色染料 我合極都無

你搶到時裝仲正啦
我一得閒就mon全交易所

真係要長MON先得好多人搶

正

想知交易所投標係隨機俾其中一個投左既人買，定係一樣要鬥快投

又一件

無橙色 比一個過黎 又比金我做咩

有無人係禁軍既人 叫T字頭個位唔洗理我
我淨係要打皇家俱樂部條友 成日掛掛下機偷襲我

咁岩T字頭巴打係隔離

唔緊要，跳咗兩下都知你唔係砍我

個個個波都tune到老蓮咁大
其實買時裝真係講緣份
上日想搶遊武, 色盲禁左裝, 但買到, 瞬間冇左600個

佢係 猪扒強

隨機

識過投票人一値都係不一致，我過咗10都係我得到

過黎三六九，比人砌實吹雞幫你

條友係要過黎搶 唔夠人淨係偷襲 打到佢殘血又跑走食藥再黎偷襲 好無聊

2300巫仲有冇人收 成日一個鳩掛 好悶

有冇LINK係睇到哂D負重任係邊到接??
GOOGLE過好似得個任名同咩區?

波不大何以平天下！

巴哈應該有 我一陣打算開分身刷怪算

巴哈得任名

我記得好似係解主線自有？我都唔知其他支線有冇

招標失敗都買到5隻免仔 不過全部爛技

記得貝爾村有一個唔係主線既

除了做完主線以外 還有兩個支線是必做的
1 在卡爾佩恩首都 女武神圖書館 裡面的 巴斯凱安 柳力克
(支)為了小孩子
任務要求:只是要你跑腿的任務 輕鬆完成
獎勵: 有100負重

2 在貝爾村莊 找到 村長 利凱貝爾
(支)獵人的資質
任務要求:收集 10個變種石像鬼爪子(打怪掉落 輕鬆任務)
獎勵: 有50負重

每個分身都做得？

三六九收人 2500戰up
有意請tg lung94628

啱啱課左2次2000金幣嗰個包
兩次都冇嘢送 睇過商店同埋郵箱都冇
但我信用卡即時已經扣左數
有冇巴打有同樣情況？可以點搞..

係 負重唔共通

報比客服啦

知唔知係邊度報🙏🏻
我上過官網都搵唔到

巴哈人話等1-2星期

我見啲人全頻收裝，到底佢地點樣可以同指定既玩家交易？

點解打完任務都係冇增加貢獻度?
Keep住係0
係咪bug?

你要升貢獻度等級先會真正加貢獻度
背包->我的資訊->右邊

明白了，thx

我係硬食其中一個小人物,作個人代表,唔係上黎講就一定係事實既全部
我地咪一樣比人掃,你可能話返我地掃人先,
但一開始既起源,咪又係打魔女個時,同一個點,大家見到大家都唔讓,唔換分流,睇大家唔順超
再者我都一樣比創世紀D人專登清出去,有冇專登上黎講先?
我唔夠佢打,我如果要報仇,難度唔係搵佢D細既報仇?
呢D例子多的是啦,不停LOOP,邊個會劈邊個會第1刀,你地肯定到??
結果咪而家大家互劈
我想指出既係一巴掌就打唔響,理性既溝通都好緊要
之前上黎搵同盟,都叫踏出左一步,只不過比你地講到公敵,咁咪算
同盟左個D都有盡量唔打同避,
好似掛機咁,我個人心態各掛各,我掛開一個位時,
369/幽水閣D人過黎掛,我試過叫佢地掛遠D,佢冇理,我掛先冇理由我避佢下?
結果佢埋黎咪大家互劈
大家當左掛機GAME,求其扔左去某位置掛完就省電MODE
相反我叫個台仔咁樣,佢都肯啦

利申:
個人立場,小人物代表唔到成個會
有興趣化解仇恨既,我盡量做返中間人團結返香港人,一致對外好過
冇就算啦,唔筆戰,打個機姐
TG:WeezingPePe

基本上你領地上到5階,又唔升分身,貢獻度就會卡係125到,
你領地5階時最多請25隻人仔,基本上你用全藍人就夠,唔洗曬時間請紫級以上既人

你個盟台定HK啊

開始無咩好做 衝色物係咁爆,唉

我屌你啦

我掛咗老遠你兩個公會既人: 一個叫深水埗乜，一個叫Yesty 乜

兩個係行去我後面之行放大技殺我

連續3次

我地 禁軍從來唔會 找人打

即係要炒人。。。。

我唔排除我公會有人咁做
但我肯定既係,你地禁軍一定有人冇啦啦走過黎我掛緊既地點掛
因為呢個係我既親身經歷
仲有,我立場講明左係點,睇下化唔化解到,你筆戰我都冇意思

HK,邊個就唔講啦
費時佢地變埋公敵
我帶善意上黎,第1句咪又係比人屌

我掛個時係冇人近我

個兩條友走過黎殺3次

我地公會戰力唔高，大部份人休息

你係想化解既咪問下你啲會員點解玩追殺先囉

就黎搞到要開特別股東大會 幾個會GE會長副會出哂黎一齊坐低傾咁

真係追殺完人叫停

算啦 自己小心 依D無得避 我自己玩遠攻知自己有時自動掛個陣隻人會走得太遠射到其他人我都廢事入PVP圖住 早知唔撚玩遊俠呀屌

你作到個人代表,唔代表你公會肯定冇人咁做
你一黎就話你地從來唔會找人打
好似我親身經歷,你地D人冇啦啦過黎我掛緊個點
我掛緊,你D人過黎,唔通唔叫做找人打?咩叫做從來先?
我勉強都叫做帶善意上黎,你一黎就屌我,邊有得傾呢
筆戰就算啦,有興趣就TG,冇就算啦

講真如果大家控制唔到公會啲細既點做
就算係度講到美朝峰會咁都冇用

又或者根本可能係度講既只係涉事公會既會員一個
其他人唔會聽你支笛

咁既情況下點討論都冇用
邊個打邊個先去到呢一刻都無從考究

如果你地傾掂數 但其他會員唔遵守 又或者消息傳遞得唔夠快 又打起上黎 咪又嘈過

利申冇入連登公會 亦都冇入過pvp區既低戰力垃圾

我地冇人戰力上到排名，平均得2500戰，最高都係2700，唔好講到我地故意打人

重有一路講既係追殺，位讓埋俾你地都要去第二度再殺

想化解叫你班人再咁做先啦

講咩都無咩意思既各執一詞
就好肯定係咩咩HK特登走過黎殺人 戰士黎架, 唔係特登埋黎邊打到咁遠呀
不過是但啦, 一日冇同盟打唔到個系統幫手去到2046都有誤殺架喇

打咩長文丫, 等XS MAX開箱玩黑沙好過啦
岩岩開始整水晶之路, 瞬間缺糧無難度
合得一粒金, 仲要係強壯

水晶真係好撚大坑 我都合緊

特登開左1日領地plus整, 一路掛機一路合,
啲人做到紅都面晒

我依家60左隻遊諗住清埋D討伐就開另一職玩 但我數完我有幾多場討伐之後我覺得我收工前都未必清哂

我地都有低戰既人
我個人立場想化解但唔代表怕事,
現在係未化解同埋雙方都冇未有一個意向化解
咁就咩都係繼續架啦,佢地又唔係連登人,
講真,掛機GAME都係咁掛,
你一開始就講到自己公會完全冇錯咁,
我講我親身經歷出黎,你就話唔係故意打人
你就立於不敗之地左,算,當我9up,咁繼續啦

屌你老母一出技就飛落街當我輸

我都想開第2隻玩, 59中, 升埋60唔知開左新圖未
見巴哈啲高端遊(講到)玩得好撚勁

我成日連唔到技明明打到人訓低都比人反殺番

點都要開多隻人玩架啦(同家門) 遲下出修練塔好似話係要幾隻人打 我都唔太知

我都係睇巴哈d人講
韓版一開始要求3隻人,10000戰力就打得晒30關
之後就改到一開始要求4隻人,15000戰力先打得晒30關
唔知台版點出,唔好同職,唔同職會每個+多200戰力

4隻人加埋都唔知有冇10000戰

唔係點屈你課
除左正身要你課之餘,仲要你課比分身
btw佢計戰力,d攻速,爆擊唔洗理,呢d唔加戰力,爬塔冇影響

都係要開返隻獸娘爽下先啦

佢地講到遊打低人後一套打唔到人2分1就等收皮

要玩4隻真係你玩埋佢

我就係打唔到人個個

開多隻職玩算

玩一隻已經好辛苦

你講既有道理，不過有冇諗過點解你地係公敵而我地唔係？

升d想升既職先啦
韓版開獸娘時有1+1,你升獸娘到50,送多一隻50其他職比你揀
唔知台版會唔會跟

依家台版有獸娘應該唔會有啦

我唔否認我地其他人係咁
當然佢地都可以繼續而我枉作小人咁上黎9up話唔岩佢地風格
同埋佢地戰力算中上水平,好似精神個d,咪一樣日日掃人
隻game係咁玩法,唔通我日日屌精神咩
我一早講明就話最多做中間人,而家呢刻只係個人立場

黑騎個時囉

一邊打完人 另一邊就叫人同盟
而家又有個不代表公會立場既人上黎講道理
就算我地理解你所講既 咁你會長同搞人班會員又係咩立場？
你地自己傾好先啦

算啦 一人少句 大家見到公會名係連登GE未走遠少少掛咯 嘈黎無意思

人地精神個個台戰 重課
根本唔在意所謂既同盟 亦都唔怕比人圍
問題係你地公會又唔係勁 又要搞人 跟住又要同盟
我地睇到既係 又要威 又要帶頭盔

唔筆戰啦,你清我時,我都冇上黎叫春
對上講個d其實都講左,大家冇意向就算
講真,上次話搵,你地咪一樣公敵完左件事,同一番說話而家講多次姐
個次之後都冇共識,
我只係講返個事實出黎,有時互唔互打,唔好只用個人經驗,講到公會其他人個個係咁
算啦,當9up,有興趣就tg,冇就算

你都識講隻GAME係咁玩
你公會周圍搞完人 就預左變公敵
唔好變左公敵 先識得黎話搵同盟
都係個句 你地自己傾好先啦

你講咁多有咩用？ 一係你就搵會長黎講

你自己都識講"現在係未化解同埋雙方都冇未有一個意向化解"
你地自己都未有意向化解 你一個係度講黎有咩用

咁咪繼續,我地又唔驚,都係咁玩
打btc都係同佢地通頂玩黎玩去
上次話搵,咪就係傾好左先話搵
你地一黎就公敵,好似上次咁,傾鬼咩,
算,當我今次都係9up算
都係個句,有興趣就tg,冇就算數

其實點解要執著留TG傾

係TG傾同連登都係要打字 最終都係會搞到你所講GE"筆戰" 咁係到傾又有咩問題 唯一諗到GE理由係你想起人底

same here 啦 唔夠大力

合到粒金水晶
今次好少少係可以加戰力既... 可惜係防

加防都好呀 合到D加移速攻速仲慘

既然你話你地傾好
咁等我地自己傾好 就直接加你地會長／副會入GROUP

tg都起到人底,巴打你真係好野
換個user id就咩都冇啦

唔洗講咁多
你話自己公會已經傾掂數 你留會長TG
我地傾好自然會ADD你地 就係咁

咁點解要人去TG到傾 我就真係唔明

生命都係

不過金防都係+7, 同粒紫有咩分別
系列%高0.幾

唔知金石最高值係幾多 但我覺得＋7係最低值黎

係
整多粒黎可以同埋粒強壯合砍掉重練

然後應該出致命

祝你好運 我個倉有8粒金石未合

我都唔明
一邊話自己小小會員唔代表公會立場
一邊又話自己係中間人
咁同你傾有咩作用
真係唔洗講咁多 直接留你副會／會長TG

我已經係禁軍最高戰個個 我都無入去PVP圖都掛 廢事又搞到嘈黎嘈去 其他會我唔知 但我敢講我地會D人唔會專登走去撩事鬥非搵人殺 琴日同前日我都係同另外兩個會員一齊掛 講真我地個會高戰GE真係唔多 個個掛住做任沖戰力啦 邊得閒入去PVP圖搞鳩人

Sorry 柒左岩岩望一望原來最高戰個個係飛鼠巴 大家隨便恥笑

白珍珠買咩好？

買戰力同等級包最好 送一倍黑珍珠比你

咁白色珍珠係商城有咩好買？

睇下重唔重課 重課GE未買寵物箱賭下寵

我立場講到明,睇下化唔化解到
冇話一定要化解,你地冇意向,其實可以唔洗理
end topic,我都冇必要上黎比你地圍屌姐,
講返隻game既野算吧,無謂筆戰

咁你有誠意就留會長／副會TG啦
個個連登公會即刻得閒覆到你？
你立場講到明 又係自己唔代表公會立場
你想點呀大佬 叫你留會長／副會TG 又唔留
我地傾好 同盟就成立架啦

我真係想問有D咩唔公開得 一定要同你TG傾先叫傾掂數9
而家我地連登公會就未表哂態 當大家都表態話OK
就會加你地會長入GROUP 咁同盟就成立
就係咁簡單 唔洗咁多道理

唔代表公會，又話係中間人
叫個話得事既出黎講，冇d誠意

其實白珠留到就留

買服裝好過

但佢好狗 一定會用你D白珠先

真係好仆

所以做法係唔一次過收晒白珠，要先收，好似成長包個啲咁

我買完兩個成長包之後都無咩點用過 換哂做黑珠仲好

岩岩又搶唔到武器

TG傾應該係唔想有塘邊鶴
無資格既都收聲 好似係

升撚左6隻加埋好似有一萬戰

咁快

有心機升6隻人先算

同職玩兩至三隻
1隻pve 1隻pvp 一隻學基礎技
技能書要食撚到39lv 仲有得上
解貢獻 share 技書
腳本解任無問題啦

但試練塔唔係要唔同職咩？

仲要買券開

唔同職話有加乘, 衝一萬戰vs加乘條數唔知點計

5級公會 揍敵客 招生,每天固定時間開公會王

認真經營+打據點戰

需入line group:

戰力不限, 但需要認真玩

每日解晒3個公會任

有意自申 + 留下ID

講到尾都係用腳本
洗咩用心機練

統計一下各伺服器的兔子 狐狸的累積交易數量

然後望下割西條數

昨天有公會同我地公會宣戰 對面個streamer個波好正

冇圖冇真相

今次限時買咩好傳說水晶抵唔抵？

有咩買？

除左黑石 馬 金幣 都

諗緊買唔買埋傳說水晶

好似唔値

買左 出左粒＋9攻石

嘩，好大對

恭喜

今晚揾佢玩捉迷藏先

我又要

我同我個Fd 得2000戰力不過基本上全日online得唔得
lD係Line ID?

可以呀， 留game id同埋 申請公會

屌原來要等24小時先可以申請
得嘅話希望可以留2個位
Game ID: Dreamatic 同埋 Eternalize

已有3隻+小黑經驗仲買唔買寵好

Ok呀 你岩岩quit ?

yup之前撳咗自動加入

一日未洗到頂屬都唔好俾佢停啦 100 石抵到爛

少課咪買,零課就夠啦
應該而家起碼都2級晒啦
我覺得留珠買突破券好過啦

個樣係黑沙創角時捏出黎

我要對波夠

你地SER仲有西門老婆

你就心水清,
唔關有冇資格事,塘邊鶴算係,
當然仲有其他野我廢事係到講咁解
再者tg算最起唔到底,所以我先提出用tg

我冇講過話要結盟
我只係覆個位巴打另外個d野
多口話如果想化解就傾下得唔得,
講真我地之間而家都係火遮眼,本身都冇諗過傾
我先講過話中間人咁解
如果你地誤會左我既意思,咁咪繼續
講真,你地唔打,同王者都一樣互掃架啦,
都係睇D高戰力邊個掃得密D咁解姐

掛機掛到59Lv 黑精55Lv 但仲未夠2500戰力

依個冇咁大

計靚,MITA好過

屌你200粒藍晶合得個15粒紫

真心想買佢寫真

打飛機專用

10%機率到

我粒光原石已經加左25%

加高級機率

屌呀 我以為係全部都加

邊有咁好死

得掛機會中既我

不過都係冇雙洞

個個練二職，點跟

屌你公平咩！

活動月餅換咩最好
黑石箱?

其實真係唔好話我地屈你地個會啦 我好地地掛緊機 係要走埋黎殺 面就人地比嘅 有d野真係自己攞黎

公平，得單洞喂小黑，我雙洞呀

係

從來冇話你屈
我又冇否認過唔係咁
前面例子講過就唔重覆啦
講真,我有留意下個POST都唔知你係邊個,何況佢地
所以先問有冇話想化解下姐
唔想,冇既,咪算囉,我又冇勉強

先多0.1%攻速

新機玩好靚呀

你又話自己代表唔到成個公會
宜家係你想化解，唔代表你地公會想化解喎，點解唔叫個會長出黎講清楚？

其實你講野又無力 又LEAD唔到公會D人 你憑D咩做中間人
講咁多大道理自我滿足？ 叫你比會長TG又唔比
一時又話傾掂左 一時又話未得 你想做中間人 你知唔知自己講緊乜呀

好心你就咪咁婆婆媽媽啦
叫人同盟又要講晦氣說話
打個機講咁多道理做乜 叫你比會長TG又唔比
咁你地係傾掂未呀 中間人先生 你當左自己係會長呀？

一邊有個人就上連登話要同盟
另一邊就係咁收到我地有人係咁比你地公會殺
原來咁叫有誠意
又話傾掂 都唔知傾左D乜
根本係你自己一廂情願 自己公會都說服唔掂 走黎叫我地同盟 你都幾失敗

一次過覆
我又冇逼你地同我傾,
你講左我立場同能力,你想傾咪傾,唔傾我又冇逼你
我搵agent買樓我都唔擔保佢逼到令一方達成我要求啦
你覺得我廢,可以唔好傾
傾掂左係之前講上次,
仲有,講多次,我原意只係化解下雙方,你覺得唔ok,咁咪由佢,
仲有講咩同盟,好老實講同盟有咩用?有咩好處,講黎聽下?
係pvp圖,一齊打對方?出招咪又係扣到雙方
最後咪又係睇邊面高戰力掃得密d咁解姐
掛機game,9成人都唔會全職mon住
你唔想傾同我傾就由佢啦~好似你琴日殺到人話齋,借你個句啦,你要咁激動無法

巴打你真係要睇清楚先好覆
首先,我沒話過要同盟,上幾個post都講左
2黎我話傾掂係指上次
唔想同你筆戰,不過你要人身攻擊埋都冇計

你都幾好野 自己會長又說服唔到
係度打潮文自我滿足 諗住黎連登取暖點知無人理你
依家係度掉番轉問我地同盟有咩用 你都幾好笑
你黎做中間人定係做小丑
定係你有人格分裂

"利申:
個人立場,小人物代表唔到成個會
有興趣化解仇恨既,我盡量做返中間人團結返香港人,一致對外好過"

利申完然後又話唔係想同盟
一時又話有興趣 一時又話同盟黎多鳩餘

除左話你人格分裂 我真係唔識形容你

係呀正呀

我打得好清楚,態度上起碼叫做好聲好氣
針對你個會,我同你地都有互殺
我都唔知你憑咩好似禁軍呢個單方面受害者
算啦,我就唔同你筆戰啦,同我原意唔一樣
廢事洗板,係game繼續啦

大家唔打對方就已經係同盟啦 唔洗係度無限上綱
講咁多偉論 連叫自己公會唔好再打連登公會依點咁簡單都做唔到
反之我地一句話唔打就唔會打 係度講乜分解仇恨 係咪睇動畫睇上腦
自己會長都唔同盟就咪咁婆媽啦 學下精神同BTC啦 話打就打
唔好打完人自己係度扮聖人

一係就大家唔好再打大家 一係就繼續打 好簡單
係你自己搞到咁複雜扮聖人做中間人 自己會長都唔想既 你係度出咩頭？

你立場係點唔關我地事 依家係問梗你地公會既立場
你就淨係講你個人感受 講真 無人想知

重有係你話要化解仇恨 唔係我地 搞清楚
我地無好似你咁婆媽 打就打 唔洗扮咩受害者
一開始就係你地自己宣戰先 WFC？

煩個西。留埋一堆無營養既留言

我係有D燥姐 諗住連登公會傾好就同佢地結盟互不侵犯
但原來我只係對牛彈琴 比會長TG都唔識比 講埋D廢話 真係好難唔燥底

自動打討伐都好難贏到橘色戰力，手動又太長時間

其實正常對打太長時間都想休息一下，邊個想日夜都砍

我地都係想掛機等出下正野

我都好明點解君巴咁燥，佢每次都要講返句*得就得，唔得就算*既野，所以佢地根本冇心合作

我d黃裝係咪要全部變哂雙洞先
得件甲係雙洞
D飾品又貴到仆街 唔捨得買

原本隻女巫60左開隻獸女玩
諗住抽下紫黃武用
點知出左把橙雙洞 不過減2%攻速

仰

-2攻速無乜影響

有冇巴打有買佢嗰啲橙裝包？
抽倒嘅機率大唔大？ 好似好勁咁
應該買古代金幣包黎抽好？

有錢試下。等你答返我地

個機率官網有寫

最貴個包得50%中黃機率

都係抽裝？定去交易所買裝？

我就未中過雙洞同橘裝，全部都係交易所買

馴獸 2500 戰 掛邊好呀 唔用水 爆負重又唔死既話.
掛緊神殿

點先有個個箱？

魔女實得

打世界王

好 去試下

雙洞好撚貴 依家先得200萬 點買

世王今日有咩？

死左24小時後會刷新 時間隨機

你掛到魔女既時候就接近賺1000萬一日

一開始單洞用住先

世王唔係克價卡咩？你依隻係邊到打架

應該係惡夢入面隻世王

知唔知地點係邊？

pvp圖既世王

唔知呀

龜苓膏
i follow this skill set

60lvl 啦

掛撚死人

THX巴打

60左之後開始悶 入惡夢又唔夠戰掛

入去掛至少2800，唔係俾怪打爆

又唔想練其他職，等新職先練

依家2754 卡左係到 又搶唔到紫飾 黃飾又得個一件 都唔知點升

黃裝會跌價，睇其他服跌咗3成

有冇魔力刻啲裝？

刻哂啦

小黑幾lv啊

小黑58 已經係咁塞垃圾比佢食

上限價買 我件件都加多廿萬去買 基本上一預就有

依家上左60 掛魔女無野跌咁濟 刷錢難左好多 惡夢又無可能掛過夜搞到收入少左好多

開新人再掛過 又有機會出橙飾

開左隻馴獸掛 但做主線做到悶

上限價多10萬買紫飾夠

黃裝我要多40-50萬先有機買到

2800加多100戰係好好多

岩岩睇 依家D紫飾賣成百幾萬一件 痴左線

升到25lv就去掛魔女 帶50支大水係身 掛到40lv水都唔洗用

之前都係啦 我次次都標1.4m

好 一陣試下 係轉裝麻煩左D

我得番400幾萬 標兩件就無哂錢

紫應該漲停咗，黃都跌價

紫上+7夠

賣晒d +9藍飾就有多五千萬

但未標到D紫就咁賣左D藍飾佢未少左十幾戰 同埋依家都無咩人收藍飾啦

重要既係紫飾有得刻，藍冇

個人覺得+6夠用 之後就係刷橙飾

早放早收錢

橘色見到未見過，件件過億

我依家試下放睇下放唔放到

刷到佢出為止!

橙 D人打到都自己用啦 邊會放 畢業裝

依個真，藍都跌價

5件都刷到攻 5-20攻已經走唔甩

屌 我岩岩一望 好多＋9 ＋10 放係到無人買

有雙洞金武都盡快放晒佢 雙洞防可以留比第二隻人

之前造件+9紫飾，諗住會有人買，點知個個轉黃

+9成億，估錯市場

鬥低價

好多都已經係最低

一星期前放晒+9藍，唔係仆値

molamola我依家 放唔出無錢 買唔到紫 升唔到戰力 收哂皮

+1
早幾日更新左金/橙飾共嗚個陣啲紫飾都易收左

終於破2600

大佬你冇課黎講你成功過巴哈班人，可以寫心得

你轉紫飾値上2800啦

我有D咩心得可以寫

唔清楚係唔係固定

我轉哂用金唔用橘 就算比你有一套 要上加3應該都要有排等

如可冇課2800

橘勁係5件加80戰

不過冇得買

有錢買到一套金已經好勁 我隻金介係靠商店出先有 不過係加暴擊同300血

都係等我夠戰力先入去

我有課架 課左戰鬥同領地PLUS

如果儲錢 直接買橙雙洞定買黃雙洞？

有5件先算啦

已經夠錢買哂成套加3
不過收唔到

痴線 好撚癲 點解可以咁多錢 我D錢長期唔夠洗

2500掛魔女 仲用緊藍+6-8
一個鐘45萬左右 掛足24個鐘都係1000萬多d

領地果25隻人全部採木賣
打到黑石全部賣
打到攻擊技書賣
值錢野賣

自己唔用？d技書黑石賣哂出去

金飾一件係都兩千萬 加3有保底
計番平過強化裝備好多
技書我只係賣攻擊 50幾萬一本好難唔賣

我都睇過巴哈有人寫黑石只用任送/用卷打boss之類果d冇得交易既黑石自用 其他全賣

巴打你D裝上哂＋25未

未呀得把副武＋25左 甲個D＋22 23咋 都唔夠石升上去 又唔想同佢賭50%升

你而家應該要諗有咩最快方法上2800 盡快入去魔女惡夢刷
到時1個鐘刷1M 重洗咩煩唔夠錢用

黃雙洞

唔怪得咁有錢，我自用

50%我會賭，衰咗用卷

其實我唔係好明 沖武的話爆左係咪都係用突破卷 姐係平時沖飾個個？

我差50幾戰先2800 我依家入去魔女到都好易比怪圍死

上哂＋25可以考慮賣
隻GAME主要係要諗點樣用最低成本上戰力 一路都要計數
＋26 要29粒頂級先湊夠100%
所以一般都會用10%法去升 等有限時優惠出卷同匠人先衝

用記憶同匠人回返％ 慳勁多石

屌記憶上星期仲賣緊一萬 宜家差唔多兩萬

姐係沖裝係要用卷 加記憶同匠人？

突破裝備失敗既時候 復原卷可以比你回復番一定程度既突破機率 再配合記憶碎片同匠人

我仲以為D卷淨係用黎沖飾 原來都可以沖裝用

所以D人先會用10%黎衝 有限時優惠 就慳好多成本

等佢下次限時先買黎沖

但+22上23 失敗左要幾多卷？

限時

今次好似無咩值得買

原來我一直唔識玩隻驚
成日都等夠100%石先衝

睇幾多%賭

我賭50%衰咗兩50張卷

所以點解有10%大法

不過10%賭10次衰咗成本高

20級下可以50%以下賭

試咗23上24 10%衰咗要5張卷

25上26武器 25%成功

應該唔同部位都唔同?
依家有200幾張卷, 試運既時候到了

唔同部位都一樣 只係唔同色先有分別

我試既係防裝，武器要再多啲卷

你飾品強化咗未？

飾品用緊藍+9
紫裝買唔起

咁可以賭j了

決定用10%升裝了 反正90%都衰過三次

覺悟

終於有番一隻像樣小小

我岩岩買個隻開到50負重 合上2代仲要衰左

好波

同你差唔多 我都係岩岩出

神犬拉西

今晚應該重有多次限時

好波 依家連三六九都殺埋一份
棄game 唔撚玩 你地玩撚埋佢

我掛返普通地圖算

入去實俾人殺

掛普通唔開紅就冇事啦

開始悶

隔離吞食天地咁快post13

呢邊放置play都無乜好討論 利申無玩過吞食天地

下星期更新冇新職的話, 冇咩動力開GAME了

都係。掛少左

日日掛噩夢儲錢等橙飾
BTC 三個公會宣戰 好多野玩喎
想捕噩夢boss 有無人見過

入惡夢唔比人殺到就可以長掛 比人下下殺掛咩鬼掛馬咩

朝早打到17條血放棄左

無計。無理由望住
我掛返普通區算了
係咪得魔女有pk圖

點解 同埋係邊度見到 山頂

眼訓去左訓 會有通知出現

以為7-8左右會再開, 禁拎晒知識送既啲黑珠
要回返啲突破券, 衝緊24凈返廿幾張
咁真係快好多, 以後都唔100%合野喇

你去大地圖睇隔離有噩夢logo既都係

我都以為出兩次星期六日，白等

水晶你地係塞加攻防定攻速暴擊？

加攻防

屌塞曬暴擊攻速添

之後暴擊攻速會滿

一定要加攻防

主副武塞攻擊 防裝塞防禦？

8成攻擊

葛利西算好架喇
起碼課少少上到2900都穩刷惡夢
唔洗好似其他SER真係要鬥重課 打到你死我活

想問下商店見到單洞橙副手爆擊+3%

放拍賣要成億有無人會收？

馴獸師

你當係投資 可能2-3日後會賣得出 可以參考睇成交量同登錄數

君少教下。點上2900
我卡住2720

你CAP圖黎睇下

無課卡2500
6雙洞都未齊

卡戰求教學

最主要都係升裝升到＋25 主武>副武>甲>頭>手＝腳
如果想快既可以考慮交易所拉中級黑石 成本係最低
其次就係搞飾品加7 你可以等限時優惠出卷再衝
最好揀哂暴擊同攻速，咁水晶就可以轉哂攻防
關於水晶既 可以整頂級水晶箱 一個1M 換到3-5粒紫 好快齊全套＋6-7攻防

見d人開始練分身。
唔想開始。覺得好攰

我都未練 到時有消息再練都未遲
搞好正身上2800刷惡夢好過 1個鍾刷1M
到時分身都唔洗憂無裝用

升咩鬼分身
PVP地圖一粒鐘成百萬
掛到唔想郁

可以咁睇
一粒鐘一件金裝
你分身到時要放裝先有戰力
要準備可以先準備好加攻擊水晶 源石 同文物
D金裝都可以買番黎做祭品咁升主裝
咁樣效益會高D

大佬們你地就好
我掛10分鐘就俾人清出去

點解成本最低係中級石唔係低級既？

仲有冇團入？2579戰

低級:中級:高級:特級既突破機率比例大概係2655:204:14:1
再計番交易所價錢得出

巴哈講開等級上限

一樣啦
就係衝唔上去 一陣就比人清
所以先有班60左既人走去練分身 再掛普通魔女場繼續掛
搵錢再煲大隻主身 好似係

[公告] 下週更新內容預告
18 小時前 艾丹小編

大家好，我是艾丹！

中秋連假除了吃月餅、烤肉，有沒有來黑色沙漠 MOBILE冒險阿？

本週更新的據點戰、噩夢地圖應該都體驗過了吧！

接下來要告訴你下週更新的內容摟，是不是很期待！

下週主要更新內容：

1. 新增狩獵地區「克羅恩城」
2. 角色等級上限提升
3. 團隊副本：勇猛之地

趁著連假趕緊讓自己變強，等著迎接下週的挑戰吧！

艾丹

勇猛之地

又係食硬你媽媽
呢D 真係濕鳩公會黎

更正應該真係低級會抵D
用目前既等級去計 1410粒低級會相等於一粒頂級
不過去到＋25 點抵都係貴到癲

再問
之前禁軍full左

君小巴係咪有excel 可以借黎睇下

無呀 我就咁計完就算

三半仲未有限時
好想衝裝

估今晚

有兩個金飾你地會唔會照帶？定係用番全＋9好

我都賣唔出

真係每款都有咁滯

想換兩件金但換完仲低戰左

+8放左3件

巴打再申請 禁軍有

其實都係要換金

5件上2先

不過要成億一套

咦
唔係啵
要今晚過12點後先有

唔知點解未踢到Ｄ活死人住

個據點戰點呀？

啲會員係咪係要塞入面先踢到？

今晚棄

一套加2至少2億

點解公會踢唔到D死人走..?

想要西維盤 但輸哂了

賭j?

回錯
但嬴緊了

等你地換埋,
紫好似依家啲藍咁, 我啲無經濟貢獻既就去換紫差唔多

幾千幣打到想嘔
夏卡魯終於係笑聲中出左件割老泥姨

好似無咩抵買

歐定非真係睇呢鋪

非洲人出藍戒 -> 入圖鑑

見到個頻上面D人係咁開到黃/金野

想入惡夢刷野
點課上戰力好？
宜家得2475

閃到爆

黃色鍊

閃到唔停

今次又回收左大把銀幣

何解

見上面閃得咁開心
忍唔住賭運, 開左件金, 諗返轉頭得1件唔知做乜

買箱=100黑珍
放拍賣收3成手續費
當1件千5萬左右 交易所有100單成交
就回收左差唔多5億銀幣
未計有幾多人立即賣野去收金飾

唉。非洲人抽藍

所以我連買都廢事

偷渡去歐洲

新手岩岩玩抽到個金項鍊 應該自己留定賣好

賣

然後買金裝

-金雙活武,頭,鞋買邊樣先好

武先

抽到橙1洞防裝真係唔知用好定賣好

「禁軍」收2400戰力以上活躍巴打 吹雞時要幫手
公會冇乜要求 日日砌王同要打鬥技場 做下會任即可
長期宣戰狀態 需打據點戰 有興趣可以申請

有雙洞金就賣

冇就可以用

賣左佢再買雙洞金點睇
橙裝係勁 但同雙洞金比好似只係多少少戰力
但貴好多

雙洞金>一洞橙?

幾時有咁講過
純粹講緊個戰力差距好似冇必要強求一洞橙

雙洞金你齊晒都2800戰

橘一洞高少少戰，3-5戰分別

所以點解上金2先

睇住佢走過黎殺

咁鐘意殺，又唔見你殺返精神，王者個班

我都係咁諗
多左既錢又可以執下金飾儲個共鳴
不過首先要賣得出件橙裝

橘有人收

金飾要成億，我未玩得來

求其執5件+0 應該8千萬左右
食佢個共鳴
勁過我綠飾

3級跳

花生

濕鳩會
個追蹤全部都係佢啲人
台仔前日都話hk人很喜歡pk

我見個個出雙洞金會連橙一齊出

這些機會

中過1金only

保底一金

會唔會變成全SER公敵

欺善怕惡

我全身齊2洞都未2800 點睇

夜晚掛惡夢魔女 起身見到呢個畫面, 可惜唔係耳環

出左咩

極莫甲 , 5千幾萬個件

連登好多2800高手

歐人 我岩岩先夠入去刷魔女咋

惡夢殺2800仲易殺過D怪

大佬刀下留人唔好殺我

呢幾日, 日日都有禁軍嘅人走黎搶點殺人

蔓沙？

冇留意咩名, 但呢幾日都係比禁軍殺多

巴打你咩名咩會 我叫佢地留意下

昨晚重係神殿周圍殺人有3條友

欺善怕惡就實係

玩晒

岩岩掛緊靈夢魔女 掛左成個幾鐘都無事 無啦啦又有條食硬你GE人走埋黎殺 話緊你呀 又叫夢遺大師

係咪OnexPiece?

個會長走過黎搶，之後排多兩個會員黎殺

我見OnexPiece 會殺

從來唔殺精神同王者班，可能係台仔啲人

可能係佢地唔夠料殺王者同精神

算啦唔使

係咪 暗夜無星 ？

我冇打過你

係既會叫大家留意返

真係唔使
我唔係連登公會, 只係圍內同fd自己開嘅廢會
無謂打擾到巴打們

係咪岩岩會戰完既敵會
我地會戰有屠殺專員

冇玩過會戰

到我

不過係廢金甲
原來仲有分閃橙同閃金色

岩岩掛到件廢金⋯⋯

今日咩事 個個都放閃

人黎呀！

惡夢圖係咪得魔女？
我戰力低成日俾人清

唔係 蔓沙 巨人 神殿都有

如果2750戰力
又唔想掛普通圖。邊張pk圖掛會穩陣？想賺錢

食硬個會長撩人開片

蔓沙啦 不過其實無話穩唔穩陣 唔比食硬你依D MK撩事鬥非公會殺基本上都可以長掛

十足十D Mk係街撩人隻揪咁

「禁軍」收2400戰力以上活躍巴打 吹雞時要幫手
公會冇乜要求 日日砌王同要打鬥技場 做下會任即可
長期宣戰狀態 需打據點戰 有興趣可以申請
剩一個位

好心個位連登既巴就轉會啦，遲早俾人圍

人地又係公頻同人吵
會長都咁

一直睇緊 成班MK爛仔咁

組織連登討伐軍一齊宣佢

一齊同台仔合精神，王者合作

同台仔合作？

人地霸左蔓沙山頭
你地得唔得

打機打到咁

霸到調景嶺個山頭先同我講

嘩，咁勁架，我都係返魔女啦

叫人唔好去蔓沙個山頭就無事 有D想知佢地係咪要個山頭黎拜佢地老豆老母慶中秋

其實個調景嶺狐沖 排配對1v1幾廢
野外有得比佢食水就龍咁威

聽講369今晚宣佢地 ？

認撚住我地 唔知仲以為係黑社會

食1000水

認撚住我地 銅鑼灣洪興
屌你老母好撚MK呀

嘩真係柒到不得了

小學雞對白

睇到都打冷震

我係個中間人就立即退會

重話同盟

食硬山唔要再見到有第個公會嘅人 見到就斬
好大嘅官威呀包大人

蔓沙俾mk公會霸住？

你睇世頻就知 人地話 個山頭係佢地嘅 邊個上山就斬邊個呀

推

你地以後唔好上蔓沙山頭
比人斬架 惡過狗

我依家連中環調景嶺都唔敢去

咁快就已經霸定山頭整祖墳

可能人地係打算今晚拜老母呢

Shk0609路過
中秋節快樂

惡到呢

末期中二病

木本人代表創世紀多謝你地食硬

笑撚死

巴打

人地唔係好勁架咩

食硬山
認撚住我呀, 牛佬呀~

走住黎屌

人地壩咗個山

佢地個幾個講野一9樣，可能同學黎

快D推爆依個POST 幫佢地宣傳下啦

一齊上堂真係好乖。。。

你地點樣玩到2800..
我卡2600
不過係新開嘅女武神 56lv, 武器由0升過, +24主副武仲係隻遊俠度
唔知你地點樣升到咁高戰

BTC應該全部都好想打，天蠍比佢拎左旗

金雙洞裝，25級

紫飾+7

入加攻防水晶

攻防書10級

魔刻有加攻防最好，冇就爆率，速度

黑仔59-60級

狂食金裝?

咁我應該要再farm多一排, 黑仔仲係56lv
而家套+8藍飾換緊金飾, 琴日收咗兩件金飾
攻防仲係9lv
淨係靠飾品推爆/速會唔會唔夠?

垃圾金裝可喂小黑

魔刻會有好多加爆率，速度，大坑黎

所以其實刷一兩次就要停

人品爆發30抽3金其中1雙洞金鞋

其實究竟咩係精神力，刻印幾個都+4精神力唯一一個金光原石又係

有一兩招技係用精神力 其他係次數

技能有啲要精神力

咁多包
課咩抵玩

課得唔多不如唔好課, 提升好少

月珠好啦，等時限還卷

頂
碌返上去睇晒啲圖笑到仆街
原來有個地方叫食硬山

睇返追蹤個調景嶺同太子又真係係蔓沙喎

月珠係邊個

認撚住我呀 調景嶺狐沖

而我不知個山係邊度

調景嶺狐沖 中環雄霸

太子羅蘭呀

港九十八區都係食硬D人

其實睇佢件野有機會刻到乜先, 左上有得睇
手同腳個啲得爆呀攻速個啲
想升戰應該刻甲同武器搏攻防

凈係夠刻甲, 中晒系列%

諗起都威

其實佢地係咪區議員黎

調景嶺狐沖 好似係連登有acc？

唔知有冇AC 淨係知佢條傻鳩岩岩有MON過POST

7日 or 21日 每日珠

好似 有個會員叫 調景嶺乜乜，可能同一個人

理鳩得佢啦 得把口 叫佢同PLZZ挑機又唔出聲 淨係一味係到話人廢物

勁到打全ser

CAP低哂D圖下個pOST頭版留番比佢地

點解可以咁柒

頂
每次整完野返上黎睇都有圖文睇, 好正
割西個生態算係咁, 多得有個小丑公會企出黎
睇人地ser 2800戰都比人打到豬頭咁

真係悶悶地, 依家個公會一開始禁自動入既, 依家lv5 但越來越少人

入黎禁軍啦

我見你地成日宣戰
玩多排仲繼續掛緊先算
至少依家仲有公會王打
但冇得好似人地咁霸山頭囉

宣戰依樣野就要問下我地會長 我就多數只打公會王

被人宣就多
公會個個都返工, 高戰得幾過

個個要番工 又無得好似人地咁問daddy 媽咪拎錢課金緊係低戰垃圾啦

今日早收工都好多人

今日OFF唔洗番

咁正

係 BTW今日係咪未出限時？

應該會

宜家每晚都有

等緊佢出

想問下意見
宜家全藍飾+9，想問下之後轉紫飾好定係金飾好？

睇你係大課長定平民 平民就慢慢儲錢買紫飾 課長就課哂個21包佢抽金博橙飾

又隨機飾品 又要俾人閃

兩日都黃
0課就快無黑珍珠

好似連無課都要俾微課屌打了

竟然有金

兩日都藍呀屌哂你地

屌 商店出左件橙雙洞武 1E5.. 玩我咩

已經好耐刷商店

賣屎忽

賣身

想知可以延期幾耐同幾多次
我都怕抽到橙但冇錢

延到變24HR先刷新

算啦 比你ALL IN哂1E5落去都係多十幾戰力
未到3000戰都唔急住換

係 我本身已經橙單洞

後期要整畢業裝都要靠次階橙2洞 不過後期既事 之後先算

君小巴你會揀全＋0金飾定全＋5以上紫？

如果紫+5會升就不如金+0
升+3有保底 金都比紫抵用

我依家就諗緊買多3件金好定用全紫好

反正你有2件金
金血都比紫多
+0點都抵用..
之後可以慢慢升+3

好 咁我收多3件番黎

俾王者打晒出黎

班MK個名

個山咁快冇咗

個祖墳咁快俾人拆咗啦

屌 中秋都未過咁就比人拆左個山墳

聽講食硬你轉陣去清神殿 說好的化解仇恨

係我就立刻退會啦，咁柒

食硬班友係咪攬住媽媽喊緊

食硬山頭 極速清人
食硬精神 粒水到暈

Milano 想留位俾自己人

nok2014

係咪成班form1仔
小息諗左個名好耐架喇

真係十八區都有咁濟 笑撚死我

根本就係幾個小學雞組既會

重有一班人入佢地個會，係咪咁on9呀

調景嶺狐沖
中環雄霸
深水步驚雲
油麻地藏菩薩
扯旗山下智久

九龍糖妹
太子羅蘭

其實係咪同一個人開咁多個AC咋 全部用哂地方名

係GAME見到幾句上黎望下
原來個山墳咁快比人拆左
見到佢地會長仲叫人黎呀
做乜鳩

限時凈係買左抽飾,
金但同昨日個件一樣部位

有得＋1仲想點

唔係呀
唔同名架

有千幾萬袋仲想點 我兩日都中藍呀

SORRY大佬

係藍呀

唔係金就藍, 個箱真係好邪惡
我今次冇買寵物, 但買左呢個箱抽

我買親D寵都係垃圾

公頻又來
班台仔解讀廣東話又係
飛鼠巴下個POST頭係咪會有整合

寵就算啦 開黎都係採集撚

好明顯班人想棄game，玩到咁柒

今朝先話打晒全SER

依家成班唔出聲啦 做哂粒水狗

咁先好玩 有人打下
我個ser風平浪靜極之和平
戰力都唔急沖開始慢慢黎

染色箱合唔合到黑白色？
自己整極都係果4-5隻色，合又係合黎合去都差唔多

掛到60lv + 黑精好似57/58 仲係得2500戰力
6金雙洞都未夠錢買齊

裝25級

好似仲係得22

卡爾伺服有無公會收人?

開服到而家都未試過呢個畫面化表乜

代表歐洲人抽就中，唔洗打

今次又出咩呀你

釣魚掛機係咪即係放置play?

西ser仲有冇連登公會收人
只想有公會王打搏彩數做下歐洲人
利申 0課上班族

唔出聲中好野

個個都歐洲人

歐洲人抽就得

非洲人要打

不過今次出雙洞頭正

狗向西奔走依家都玩無差別殺人？

仲扮咩非洲呀你

dllm

飛鼠巴，下個Post三六九個Contact幫我轉一轉做lung94628，唔該晒

終於

搞掂

1

2